劉德華果套「天若有情」終於出Blu-ray

6月9日出, 不過係韓版, 而且仲要係套戲首度發行既Blu-ray版, 有正體字幕

[img]

阿dee
我隊冧左喇叭~~ 哈哈
我隊冧左喇叭~ 阿dee

結果都係韓國人幫香港人揾返懷念返啲回憶,仲要日日俾人鬧韓國人乜乜物物...唉...每個國家都有好有壞啦..

到底韓國人咩心態

其實韓國人好鍾意90年代或之前既香港電影/音樂!

係?

香港電影 韓仔當寶㗎
你睇返啲mama頒獎禮 佢地見到周潤發 劉華 黎明 好似見到神咁 好驚訝
不過依家到佢哋發圍

係
甜蜜蜜
張國榮電影
發哥電影
天若有情
王家衛電影
英雄本色 佢地直頭當係神 好似話年年新年電視都會重播

基本上30歲以上的韓國人都會識周潤發張國榮

Beyond 呢

唔太出名 但好似喜歡你 海闊天空都會有人識 聽過
不過有少部份fans 好似仲黎過香港睇佢地 1996年嗰時

話時話 邊度有得買
得韓版嘅話香港會唔會
想睇清楚 90年代香港 作為一個90年代出世嘅人冇機會見證最風光嘅香港

灣仔聲威閣或者旺角信和Sky Music可能有
不過要訂

港產片喺香港都唔值錢
但係偏偏韓仔鍾意

仲有成龍韓國人上一代個啲無人唔識佢
連rm都請成龍上去
間中背景音樂會有張國榮既當年情
連電視劇都有一幕係個背景有一大幅張國榮海報同埋個演員係度扮張國榮套唔知咩戲既舞步
今時今日既香港

阿飛正傳舞 JUNGLE DRUM.
幾時到我地彈返起

上次呀bigbang拎獎,發哥頒既
發哥同佢自拍完,gd好急咁叫太陽拎部電話同發哥影相

回答吧1988第一集已經有英雄本色開頭
套劇d角色都有人叫張曼玉 王祖賢
仲有成龍警察故事首歌做背景音樂

Beyond 日本出名d

港產片以前實在太強
咩題材都拍晒
同埋港產片著重故事性,呢個我諗就係佢既優勝地方
依家偶有佳作

咪撚玩啦伍寶

香港電影近年真係自己拎黎衰

寒戰一係韓國當年都係好評

睇過片話哥哥喺英雄本色後喺韓國紅到痴哂線
成龍8/90年代喺日本又係痴哂線 食勁多㗎妹
而家輪流轉 香港啲𡃁妹迷kpop

韓仔而家仲睇港產片?

應該大製作就睇

佢地翻煲80，90年代嗰啲多啲嗰多數

莫講話佢地 我地香港人咪又係只能翻煲80 90時代

我都想港產片彈返起呀

哥哥真係好撚正

x2

寒戰好撚睇咩

一撚定買

逝者張國榮在韓國有多紅？

雖然係垃圾文匯...但都可以睇一下

韓國四大天王：發哥，哥哥，成龍，黎明

我就已經預訂左
仲有3日就出啦
好期待

韓國四大天王?

你係邊度訂？？

灣仔聲威閣

聽日就出啦

點解叫 天長地久

韓國譯名

終於買咗, 畫面勁高清

灣仔聲威閣都有得賣啦

寒戰真係垃撚圾

韓國仔真係好鍾意舊時啲港產片

幾錢？

$260一隻

想當年
「天若有情」呢套戲喺韓國上左半年先落畫

原諒話也不講半句 此刻生命在凝聚

英雄本色咪仲癲咁樣既話...
英雄本色上左之後,全韓國男人著晒MARK哥褸,黑超...

韓仔好鐘意成龍

劉在石成日提起🤣🤣

呢個真
論癲
「至尊無上」喺韓國上左一年半
「倩女幽魂」就上左9個月
邊套癲D?

過去你曾尋過 某段失去了的聲音

成龍收皮啦

韓版啲碟幾靚
我都買咗set王家衛blu ray

正!

寒戰呢d垃圾真係咪撚
近年好多港產片好睇過佢

有無圖

好靚呀屌

Agger

可惜無中字

我屌
原來後尾華Dee離開教堂去劈喇叭有段揸電單車既場面竟然係搵替身拍